我知道有些風景不屬於我的

A看ig
看見B去了ocamp
B是A的同學
卻不知A這三個月為何突然關心社會
B沒問 A也沒說
他們的距離大概就是
營火與戰火
A知道他大概這輩子也沒法回去
這風景再美
也與我無干

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

個世界係咁 總係有啲人會同自己背道而馳

希望總有一天能回到從前